下星期就係平安夜

巴絲諗好咩節目未？

小弟一如既往，預左掟喺屋企縮埋一角度

畫得好靚好可愛

縮埋一角

凍天點會咁少衫 呢張圖唔岩

關我撚事咩

留名

收聲 收聲呀！

約咗女

係家中紀念巴尼